今晚十點全香港憤怒吶喊

今晚十點，憤怒吶喊
我要全香港都要吶喊

香港警察 殺人兇手

香港警察 殺人兇手
香港警察 殺人填命

仲喊你老母，出黎做